[有圖] 超罕見連環炒車！！

4:2

樓主坐左幾年監？？

做咩姐你

留言好笑過主題

死戇鳩

呢個先岩

笑撚死我

咁都有笑點

咁都釣到個

大人講野 小朋友出翻去好冇？

笑撚到肚痛

仲有面更正,你老味,笑撚到我

笑撚死

做暑假作業啦，下星期開學啦，熨咗校服未呀？

個回覆笑撚到我

睇完回覆即刻黑人問號.jpg

智障？

笑到我 我今日咩波都唔買淨睇呢場

小朋友做暑期作業啦

膠下都唔得咩

做乜春

笑撚到仆街

世清咁都釣到 痴撚線

7左就7左啦 膠咩下姐

留名 睇完再推

仲以為一野比考古專家踢爆
一開 屌 yahoo黎嘅？

仲有人on9過630

好心你地積下口德啦

樓上條傻鳩做乜撚呀？

咁夜都唔訓
唔怕媽咪鬧咩？

好撚柒

人地都寫明 4 : 2, 條柒頭做乜撚野？

想笑撚死人咩

仲要扮玩月竹

ifc開始多人

即管笑吧，已約經紀聽日睇樓
盡量想揀高啲嘅樓層

似假膠喎 邊有人會真心膠到咁既地步

仲好笑過4:2

得啦 最叻係你

方便跳？

係撚 連登直必多到你唔信

4:2都咁多人信就知

沖出黎柒

過多幾日班直必開學啦

會唔會有人輸到無曬錢 書都無錢買

雖然知係假膠 但真心太柒

宜家真假好難分 咁多死蠢跟4:2 你覺得真定假

原本見到4:2已經好好笑
見到呢個cm我直頭笑到醒左

世清